2020武統台灣係咪咁解？

武漢病毒
唔小心統埋意大利 伊朗 南韓

俱往矣，數風流人物，還看今朝。

真到仆街 聽完你講好想喊 好有畫面